求先買地鐵單程飛去太古比職員要求登記身份證先有錢找

Fd無連登ac代佢開post
求先佢夜晚十一點幾想買張單程飛去太古
係售票機用兩張20蚊買一張$25.5飛
最後得張飛 無找錢出
佢就去左客戶服務度問
點知職員話如果想找番錢一定要出示身份證登記番資料
我個fd聽完就算數走左
事出突然無錄音或者拍片
有無人試過或者知咁樣係咪狗鐵正常程序？

仆街狗鐵咁撚閪
係咪想抄牌交比狗

跳閘啦
仲買飛